{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70158&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 호텔다온-해도동"
    },
    "text": "2022年3月5日に全面リフォームしたダオンホテルは、客室の寝具と備品を全量交換し、清掃を2回行い、最高の清潔さとコストパフォーマンスの高いサービスを提供しています。駐車スペースは状況により車両キーの保管及び移動がある場合があり、ダオンホテルは浦項の重要な場所と近接しています。客室内施設では、ネットフリックス無料視聴が可能で、グース寝具、アイロン、加湿器、ゲーミングカップル用PCルームなどを備えています。ペット同伴の場合、2万ウォンの現地決済をお願いしており、エチケットを守ってください。追加料金は必要な場合、洗濯費用が発生する可能性があり、人数追加時に5000ウォンの追加費用があり、追加寝具は提供されます。ダオンホテルはチェックイン時に客室を割り当て、退室時間を遵守しなければならず、超過時は追加料金が発生する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダオンホテルのリフォームはいつ行われましたか？",
            "answer": "ダオンホテルは2022年3月5日に全面リフォームされました。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルのリフォーム内容は何ですか？",
            "answer": "ダオンホテルのリフォームでは、客室の寝具と備品を全量交換し、清掃を2回行いました。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ダオンホテルは最高の清潔さとコストパフォーマンスの高いサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルの駐車スペースについて教えてください。",
            "answer": "ダオンホテルの駐車スペースは状況により車両キーの保管及び移動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルはどのような場所にありますか？",
            "answer": "ダオンホテルは浦項の重要な場所と近接しています。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルの客室内施設には何がありますか？",
            "answer": "ダオンホテルの客室内施設では、ネットフリックス無料視聴、グース寝具、アイロン、加湿器、ゲーミングカップル用PCルームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊する場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、2万ウォンの現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルで洗濯する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "ダオンホテルで洗濯する場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルで人数追加する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ダオンホテルで人数追加する場合、5000ウォンの追加費用があります。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルで追加の寝具は提供されますか？",
            "answer": "ダオンホテルで追加の寝具は提供されます。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルのチェックイン時にはどのように客室が割り当てられますか？",
            "answer": "ダオンホテルのチェックイン時には、客室が割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ダオンホテルの退室時間は遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルの退室時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "ダオンホテルの退室時間を超過した場合、追加料金が発生する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 561
    }
}